耶撚唔該同我入一入嚟

嚴選聖經 十大最不合理地方

出埃及記 （ 星期日做嘢要死）
31:14所以你們要守安息日、以為聖日、凡干犯這日的、必要把他治死．凡在這日作工的、必從民中剪除。
31:15六日要作工、但第七日是安息聖日、是向耶和華守聖的、凡在安息日作工的、必要把他治死。

民數記 （ 喺星期日執柴要被處死）
15:32以色列人在曠野的時候、遇見一個人在安息日撿柴。
15:33遇見他撿柴的人、就把他帶到摩西、亞倫並全會眾那裡、
15:34將他收在監內．因為當怎樣辦他、還沒有指明。
15:35耶和華吩咐摩西說、總要把那人治死．全會眾要在營外用石頭把他打死。
15:36於是全會眾將他帶到營外、用石頭打死他、是照耶和華所吩咐摩西的。

申命記（ 聖經教你點樣驗處女）
22:13人若娶妻、與他同房之後恨惡他、
22:14信口說他、將醜名加在他身上、說、我娶了這女子與他同房、見他沒有貞潔的憑據。
22:15女子的父母就要把女子貞潔的憑據拿出來、帶到本城門長老那裡。
22:16女子的父親要對長老說、我將我的女兒給這人為妻、他恨惡他、
22:17信口說他、說、我見你的女兒沒有貞潔的憑據、其實這就是我女兒貞潔的憑據．父母就把那布鋪在本城的長老面前。
22:18本城的長老要拿住那人懲治他．
22:19並要罰他一百舍客勒銀子、給女子的父親、因為他將醜名加在以色列的一個處女身上．女子仍作他的妻、終身不可休他。

申命記（ 聖經唔想你夢遺）
23:10你們中間若有人、夜間偶然夢遺不潔淨、就要出到營外、不可入營。
23:11到傍晚的時候、他要用水洗澡、及至日落了纔可以入營。

利未記
15:16人若夢遺、他必不潔淨到晚上、並要用水洗全身。
15:17無論是衣服、是皮子、被精所染、必不潔淨到晚上、並要用水洗。

仲有好多， 不能盡錄， 耶撚成日淨係喺度話 我哋唔好曲解聖經， 因為呢啲只係比喻， 咁我心諗點解耶和華你作為一個咁大愛嘅神 要用埋曬呢啲暴力比喻，

雖然我以前都係一個耶撚

施比受更為有福

基督教 大愛主義

耶穌好仁慈

耶撚

大家唔好唔記得 曾蔭權都係耶撚

耶撚貪污 唔洗你教

又唔畀打飛機

又唔畀夢遺

又唔畀婚前性行為

咁耶撚係咪要閹割先做得

又話唔俾夢遺 但係唯一 夢遺嘅方法就係要打飛機， 但係打飛機又係罪

而家係新約時代喇

被逼做耶撚 報到

新約有記載耶穌喺安息日掂血
藉此證明愛>律法